香港人得咁既能耐？

一開波個個士氣高昂 沖哂上街
個一刻見到咁多人真係打哂冷陣
以為香港人忍咗咁耐 今次一定留守到最後
突然大台話12號先要求撤例 叫人番屋企
衝又冇人肯帶頭衝 拖下拖下 一尾只係係到講開路開路
一開始勢頭幾好都好 冇部署冇領袖
幾多人都只係一盤散沙
一邊俾人叫去海富 一邊又俾大台叫去立會
分散哂所有人 等到俾警犬有時間部署好哂
等到夏愨道 海富中心一堆堆警車攔住哂
條馬路都已經被警犬控制住 逼住要上天橋 塞撚住哂
完全做唔到一氣呵成既效果 直接了斷
大家幾時先可以目標一致？再係咁 香港點救？

去呀, 去表態咋。

都話抗爭要轉型啦

好撚嬲 行咗成日唔知做咗乜